唔想再係咁。。

點解我會咁。。

。。

唉